{
    "(including basic charge)": "（包括基本费用）",
    "(without basic charge)": "（没有基本费用）",
    "Advance settings for cost calculation": "提前计算成本",
    "Advance settings for periode to store": "预先存储periode的设置",
    "Alias": "别号",
    "Annual overview (recommended)": "年度概览（推荐）",
    "Calculation is done every x minutes": "每x分钟进行一次计算",
    "Costs": "成本",
    "Days": "天",
    "Electricity": "电力",
    "Electricity consumption": "用电量",
    "Electricity delivery": "电力交付",
    "Gas": "加油站",
    "Logging to troubleshoot": "记录以进行故障排除",
    "Measurement type": "测量类型",
    "Meter reading at day start": "仪表在一天开始阅读",
    "Meter reading at month start": "仪表读数月开始",
    "Meter reading at quarter start": "仪表读数在四分之一开始",
    "Meter reading at week start": "一周开始读表",
    "Meter reading at year start": "米读数年开始",
    "Monthly base price": "每月基价",
    "Months": "月",
    "Number of quarters": "季度数",
    "Number of weeks": "周数",
    "Number of years": "年数",
    "Oil": "油",
    "Please enter start values": "请输入起始值",
    "Please set time periods here": "请在此处设置时间段",
    "Price per unit (€/kWh)": "单价（€/ kWh）",
    "Price per unit (€/m3)": "单价（€/ m3）",
    "Price per unit delivery (€/kWh)": "每单位交货价格（欧元/千瓦时）",
    "Price per unit night current (€/kWh)": "每单位夜间电流价格（欧元/千瓦时）",
    "Profit per unit (€/kWh)": "每单位利润（欧元/千瓦时）",
    "Quarter": "25美分硬币",
    "Status messages to log": "要记录的状态消息",
    "Water": "水",
    "Weeks": "周",
    "What should be evaluated": "应该评估什么",
    "Years": "年份",
    "calculations": "计算",
    "consumption": "消费",
    "cost price": "每月成本价格",
    "counter values": "反价值",
    "number of days": "天数",
    "number of months": "几个月",
    "period of time": "一段的时间"
}